係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？（2）

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

推撚到仆街

lm

推

推啦喂

做乜有兩個post

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

去個個po

請移玉步去呢度

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

已有巴打開 post, 過去集中討論。

收購英國 #152592
垃圾kongu 狗公
想作故仔尾原op係痴線佬 點鳩連登仔
點知引黎王記一眾中學同學聲援兼拆穿
屌你老母枉你仲入到KongU
本來個po會比人當私怨fb post好快就沉
係你搞到條女比人起哂底 開埋(2)
當初係咪好自信咁諗住點完連登仔一穫有得屌呀
係你哩個豬隊友搞大件事引起公憤架咋

有冇人post返啲相上黎

第二邊傾緊